究竟點先叫值得攞歐冠

1 分組一定要係死亡之組 剷雪火雞唔少得
2 晉級果程唔可以有一次誤判 一次都唔得
3 淘汰賽一定要擊拜皇巴拜其中一支
4 對家有傷患應該要換副選上場以示公平
5 唔可以靠作客入球晉級
6 隊中要有人or隊波好耐未攞過歐聯
7 晉級抽籤唔可以抽中私家雞
仲有冇

零封對手

一定要主攻，防反躪開

大眾想邊隊拎就一定要邊隊拎 最好場波唔 好踢 直接公投冠軍

唔可以入十二碼

對巴塞 控球率較低就算嬴到都要重賽

咁雲加年年都拎 邊得

點會

認真12轟 滿足曬上邊條件

屌你老母呀

巴拜

Agger

公認歐冠冠軍

咁係熱血嘅個年

2已經fail左了 bye

邊似誤判呢？

個年轟分組係咩 唔太記得

華西 同利華 都死亡架

唔好咁嚴格啦 算最接近啦

你隻車狗收皮啦 果屆車狗公認最負碌最名不乎實既冠軍都好意思講出黎

但碌過哂拜疤
洛實同美欺炒pk

兩回合對巴都碌得過 都叫負碌
唔講重以為同巴係擲公字定輸贏

對拿玻里果場, 車仔好似有誤判得益

老老實實車仔次回合真係負碌到仆街

其實摩狗隊國米真係實至名歸

兩回合佢都攻唔到 重要比t9射死埋
咁都怪人車仔-6
個時我最鍾意講唔滿意叫fifa改制 控球率定輸贏羅

10國米同15巴啦

巴塞果場真係失晒準, 球球都差d
當然車仔係守得好熱血, 我反疤的
只能講車仔果場唔輸好好彩囉, 美斯miss 12m, 又幾球中柱
我果陣同個車迷frd一齊喺屋企睇波, 好撚緊張好回味

又忍唔住上youtube睇返車疤次回合

認真10國米同轟係有啲似但國米個勢同埋form係勁過轟

我睇到心臟病發 原本以為打兩回合死撚緊
點知巴一個回合都贏唔到
最搞笑之後出埋曬d咩 車路士殺死了足球
輸打贏要 以後邊隊多射門邊隊多控球 就直接冠軍啦

基本上果場最不利既事情出現晒喺車仔身上
唔係有運(負碌)根本輸撚硬
一開波已經比人禁屌, 不過魯營預左, 但係輸到2:0果時秦利無啦啦on99踢山狗 搞到紅牌, 打少個仲要追返一粒, 根本好撚難打, 本身個陣都無乜攻擊球員
得個廢既50m先生
結果臨半場前比拉7入左球靚波
最後下半場比人禁屌係咁中柱都唔輸得, 唔是車迷都睇到好緊張

你唔講起 我都差d唔記得
我轟重要打少個泰利 10打11都攻入
好心話車仔-6既 諗下10打11 最後重要輸一粒既情況啦

12碼唔入郁算
但有乜理由會比拉7咁樣入
疤真係

拜就。。輸洛賓同奧歷炒pk
奧歷唔炒我諗小豬唔會炒

係呀, 果年真係好熱血
果場之後我就捧車仔了
今晚又可以睇愛隊捧盃, 好開心

btw美欺炒12碼搞到法比山狗好可能一世贏唔到歐聯

變左轟post?

t9個球唔入都完場啦
剩番vv係後場 唔知點解d人吹奏到佢係大功臣咁

屌你咩 阿古路

我認同你 我都係咁話R7>>>>>>t9
唔知d人做乜鬼叫佢絕殺功臣
個球都唔係絕殺

我仲好記得果場美利拉斯拎黃牌差d喊出黎
咁撚型既男人都求個球證唔好比牌佢

鬼叫費九多FANS咩，係下體打兩場好波就話復活，仲勁過耶穌

好憎t9迷（唔係憎王子） 佢地眼中t9>>>>車路士

疤得番w係後半場係人都射得入啦

btw呢一兩季t9番家都現哂形啦

足球說故事

除左巴塞其他都唔值

On撚9 當年t9入果球咁大迴響係因為比數上贏左疤狗 唔駛靠作客入波 因為09年北京電視機 再加之後疤狗年年都有黑哨 已經好多人都好不滿 好撚想睇疤狗輸 哭波喪個樣 個個都知r7果到係最重要啦 講撚到得你地個規管咁
但t9係幫大家吐撚晒啲不忿出黎 睇撚住啲死疤狗總比分上輸 堂堂正正咁贏疤狗 等疤狗冇野好講 果下真係大快人心
加上t9果球都唔係好用 最後15分鐘 疤個勢好撚癲 係咁攻 果時睇到好撚緊張 t9果球就真係完全判左疤狗死刑 係舊登都推左勁耐 你班垃圾唔撚知有幾激動就收皮唔好學人出聲啦 鬼唔撚知r7 果球係車令可以用作客入球出線咩 但t9果球都唔係你地講到可有可無 一黎禁熄疤狗果時個勢 二黎真係令總比分贏疤 當時睇完直播之後既激動 你班垃圾唔識波就咪出聲啦

完全中point

T9入波高登洗左幾版同埋瘋狂吹奏
果球勁決定性囉

咩咁熄個勢
入個球個時好似都已經92分幾
推去角球旗都完啦
疤仲撚有得攻

btw 點會唔係靠away goal
唔係away goal疤點會10人全部上哂禁剩番個vv係後場
蝴蝶效應呀
唔通你話皇馬炒拜仁3球
月2球位都仲贏1球
所以係光明正大?
唔入第一球就好可能唔會有第2 3球啦

反疤情緒還情緒
cult hero還hero(50m入咁少波都唔會係車迷至愛)
但個球真係錦上tim花而己

我地講事實姐 88分鐘先入（佢地最鍾意講個球唔入 巴就會入波反勝 守左88分鍾 玩球角球旗都搞掂啦 ）又唔係絕殺
吹撚到救世主咁 真係on99

我當年睇直播係真心放左一口氣
但t9迷打飛機打到上天 絕殺都講得出
我心諗識唔識字 原本得失球領先緊 點會叫絕殺

要知道點解個球波會出現
就係因為入唔到波就點都係輸所以先攻哂上水
講到t9 1扭10咁
屌方原百里得一個vv

15巴啦 贏親都係聯賽冠軍

個球入完影住美斯完全係絕望既樣，淨係呢下都知呢球緊要啦

點入唔重要 但唔好扭曲事實 咩絕殺攻臣 靠t9踢贏巴塞 我心諗你係唔識計數 定冇睇呀
當然明正言順贏巴係好 王子都好波 我都好大聲叫左出來
但佢班球迷 咪吹到老連咁大
講野都跟返事實講（最撚勁係個句 冇t9個球 車路士一定比巴反cup)記憶猶新

另外 原來係我轟手足 我收返上邊話人on9個d字眼
理性討論

咁呀你地 一個話92分鐘幾先入 一個話88分鐘先入 夾定口供先啦 最尾疤狗既勢根本就好撚癲 有睇就知 車隨時會好似會失波咁 冇人話t9果球比r7重要 但t9果球令所有疤狗收晒聲 禁熄個勢 令疤狗兩回合對車都贏唔到一場 總分比輸晒 呢個意義都大啦 夠晒球迷覺得激動 所以舊登都好大迴響 推左勁耐post
如果你覺得疤狗最尾10幾分鐘個勢唔叫勁 唔癲既 一係你冇睇過 建議你重睇 一係你根本唔識波

車迷系on9 唔洗收返

大佬5年前啦 係咁上下時間啦
100%答到你既 一定係岩岩去google啦

當年贏巴點都會推爆十幾個post啦 北京電視機之後既復仇

其實咁大迴響主要係因為費托季中對曼空門唔入
而果球入左
所以個個都開心大發現

推返上來 由始至終我憎既係t9迷 唔係t9

今年巴黎咪話比你聽守到90分鐘都可以比人反勝

紅字埋比你 係一定呀
波係圓係人都知 3分鐘入兩球都得
但當有人指出 得失球其實領先緊 t9迷衝曬出來
冇t9個球 一定比人反盃

當年轟勝之不武

16年祖雲

成隊有著射門鞋 同 成隊冇著射門鞋 係唔公平既

但都讓左一個泰利比你

12碼都唔入，整定
但美欺攞咁多次
法比山狗就慘

咁只係正式gg姐
同巴士阿姨今日入個球只係提早左捧盃但唔係絕殺入波一樣

agger路

05利記 無得唔服

法比山狗注定要靠自己努力架喇

所有豪門唔比拎
要比機會中下游隊拎
總之一定要熱血球隊 唔可以壓倒性

豪門除非有元老級球員要退役
唔係唔比拎

皇馬拎無人服